（長文）其實所有分手原因係咪都係得一個

我同佢因為大家都中意去旅行價值觀好夾
為左佢佢個時係英國旅行緊
我飛左過去英國搵佢
朋友都話我好傻但我覺得我呢世唔會再遇到咁夾嘅人
雖然到埗個時素未謀面一切都係未知
之後我地相處左七日
無吵 好和諧
連佢都忍唔住係最後講估唔到我地咁夾
然後佢就繼續佢嘅旅程
我就返香港繼續我讀書
我地一齊左七日就要開始個幾月long d
佢返黎個日我有種如釋重負嘅感覺
覺得一切難堐嘅日子都終於過去
佢返黎個日
講左句「其實我真係好掛住你」
佢唔係一個善於表達愛都唔中意表達但佢個日咁樣講
我就覺得咩都值
之後我地仲一齊去左日本跨年
係日本個時
我地傾左好多
我話我覺得我地好似所有野都變到交功課咁
我唔想咁樣
佢話返香港再算
之後我地有晚
佢講左佢心入面有一個人忘記唔到
唔係愛個個人只係唔甘心得唔到
我喊到崩潰我唔知點算好
佢話佢有努力試過但都忘記唔到
我問佢想點
佢話繼續一齊多三個月
我話咁再忘記唔到點算
佢話咁我地相處得開心咪繼續一齊
佢應承我會諗下點樣做好D
之後個幾日佢都真係有變
我都慢慢淡忘左件事
返到黎成個星期
無見過
我好掛住佢但佢好似唔掛住我
但一直wtsapp都正正常常
我就講笑講左句你無左我都咁開心衰人黎架
佢又疑似9up講左句係
我又問你係咪想分開
點知佢說覆左我三個emoji
個下我好驚唔知點算我唔想失去佢
我打比佢佢話係想分手
我喊到隔離房都問我咩事安慰我
第二日我喊到飽食唔落飲唔到水
我打比佢問佢係咪我做得唔好
佢話唔係 你好好
我又問點解你想分開
佢話唔想拍拖
我求佢
我話我做好D唔再咁多要求好無
佢話唔關我做得好唔好事 純粹想要自由
我覺得好諷刺明明當初係自由令我地一齊 點解最後係咁
第三日
我走左去搵佢
想挽留佢
我特登打扮下
唔識紮頭髮
特登搵隔離房幫我紮
隔離房一個幫我一路話你要對自己好D啊
我仲特登化少少淡妝去
去到
佢好冷淡
我地搵左個靜靜嘅地方傾計
佢同我講：
自從long d 完一直都好掛住自由嘅感覺
佢有努力試過
但佢都係覺得唔得
佢想要返自由佢覺得自由大於一切
我話
我以後比足夠嘅自由你
你知我會體諒你架
你以後可以唔洗理我架
想做咩就做咩
我會明架
佢問返我乜咁樣仲係拍拖咩
我話我地唔夾咩
佢依然話好夾
我話我等你啊
佢話唔好咁蠢啦
之後都係不停loop不停loop返可唔可以一齊返
我問佢可唔可以攬住我
我聞住最熟悉嘅味最熟悉嘅胸膛
覺得如果咁就可以一世就好
我同佢講唔好將銀包張相拎出黎 唔好溝其他女 唔好轉lock screen
佢都有應承
但轉個頭我已經發現lock screen轉左
我話你轉左
佢話至少張相無係銀包拎出黎
個時已經成日幾無食過野
唔肚餓但好暈
所以我話不如我地去食野
佢就帶左我去食野
餐飯如果可以我想食到天荒地老
但唔可以
之後係地鐵站
我就話係到分開啦
佢話咁我走啦喎
佢大大力攬左我一下
我忍唔住係地鐵站到喊
我希望佢可以攬住我同我講臭西 我呃下你咋
但個日唔係愚人節
佢都無咁講
我喊住咁望住佢身影消失
D人望住我喊我都唔理得咁多
你問我佢有D咩好
我答唔出
但我覺得係佢面前我可以做返最真實嘅自己已經好好
因為佢接受左最差嘅我

其實係咪因為唔愛啦所以先覺得自由緊要

雖然我唔知個個男仔係點嘅人
但佢係同你分開嘅時候肯同你講咁多嘢
肯交代好成件事
其實已經對你不薄了
加油 唔好再沉落去

我打算等佢

齋睇就知long d 唔work ，肯定係!

其實用男人的角度來說，你太易得到，而且遇到浪子，擺明見一個愛一個個D！小妹，祝你下一次帶眼識人，唔好再咁主動出擊！(除非又遇到所謂perfect match)！

長文
簡單睇完
條仔都算有交帶

但更明顯一樣野
你唔夠吸引

我知咁講你會好hurt
但請認清事實
男人覺得你正仲會放走你？
你話唔識紮頭髮
好明顯你係唔係好識打扮 偏向內心交流個種人
冇話唔好 我都好欣賞
不過條仔好明顯係視覺派
佢要大波
佢要索女
你做唔到
所以要自由

你可以話我錯
當然係唔係得你先知

我成日覺得如果愛一個人又何必攪到自己咁九曲十二彎令佢難做
我唔再信仲有咁夾嘅人了

仲有
少少淡妝
淡仲要少少

依家d囡根本出得街都會化妝
就好似男仔會gel頭咁

講得特登...
常d做啦呢d野

係咪on撚9, 未見過走去英國搵人
所有女人比人飛, 通常都係太無"京"持

愛情唔係夾就得
況且咁樣已經唔係夾

與其追求夾, 不如諗下愛情入面更加重要既元素係咩

係我知我唔夠吸引
一齊無耐已經比佢知我素顏咩樣
我識打扮只係懶得打扮
因為覺得都見過哂仲洗咩扮
佢真係中意大波而我又真係平
我以後唔會咁懶打扮

一齊緊個時唔覺on9
而家覺得自己個時究竟做乜鳩

咁咩係更重要
求點醒

振作

知道
明白
我會架啦

一齊去印度

諗多左
作為過來人話你知 算吧啦
可能佢真係對你有少少好感 但佢覺得你唔值得佢付出咁多先會講埋啲咁既野
睇你講既野佢本身都算係好人唔想太HURT你但個人又唔夠決斷先同你拖下拖下拖咁耐

利申: 當年同女女散左後個年零發生過類似既事件2次 不過我係正式一齊之前就斬定纜 直到遇到而家既女朋友就好似比佢治到咁一齊到而家

多謝巴打
多謝你
記得之前同佢一齊個時成日聽my little airport
個時佢仲問我聽緊乜野

但我唔等佢
我完全過唔到生活
而家每一日都好提心吊膽佢會有第個
我會崩潰

其實寧願佢long d返黎就直接同我講
我個時都未咁傷心
個時佢返黎佢又對我唔差嘅時候就奮身左
或者係以前感情太不堪回首
所以我格外珍惜佢
而佢都知我好錫佢對佢好好
基本上大家都好珍惜大家咁
完全無諗過會有分手嘅一日

一齊加油呀絲打
利申： 一樣俾男朋友拋棄

ok架
我地變靚啲變好啲

見到你咁好心痛
我同我ex都係咁
啲經歷好似
不過我走返出黎啦
始終都係覺得就算幾夾 其實佢個人真係好自私
之後先發現原來自己係咁值得被寵愛
加油呀絲打

我諗個問題係，佢說服唔到自己去愛你。
縱使你同佢一開始就好刺激咁過左七日。
大家都好有好感，甚至覺得好愛大家。
但係當依七日過左，感情馬上冷淡左好多。
之後既交談，講既我愛你都變左交功課咁。
佢可能喺依段日子好爭扎，佢說服自己要對你負責，要去愛你，但係佢心底覺得依種唔係佢相信開果種愛既感覺。
佢對你既既感覺好混沌，佢去思索咩野先至係愛。
最後有個人既身影浮現出嚟，不過唔係你。
最後佢比左個理由自己去拒絕你，佢放唔低個女仔。
其實說到底佢係無你想像中咁愛你。
最後喺你既挽留之下，佢心軟了。
佢就當比個機會你同自己。
佢希望可以再一次燃起對你既愛火。
可惜，it doesn’t work。
對唔住，原來佢對你並唔係心目中果種愛。
對佢嚟講，其實一切有如場夢。
原來佢係無愛過你。

總要過下呢啲日子架啦 我個時啱啱散個半年日日CHECK住佢wtsapp/fb last online, 得閒就refresh佢profile睇會唔會有改 作為男人老狗都幾柒 係公司一個人個陣仲會落淚 真係不堪回首

去下單身旅行囉 其實係強迫自己面對自己幾日
思考下沉溺係過去感情既自己其實仲係咪自己 自己做左幾多正常自己唔會做既野etc 係幾撚玄下 但我當時就係醒覺自己係嘗試挽回段感情既時候做左太多"唔似我"既野先會令佢愈來愈遠離我直到無得救

我覺得你唔好等，更加唔好期待d咩，move on啦，個森林咁大

加油

呢個世界有d野唔係你既 就算你點樣去爭取 都唔係你架啦 係你既 你點走 都走唔甩

我睇完你打嘅野之後
多謝巴打打咁大段野

佢對你有好感 又未到鐘意
所以咪分手
勸你唔洗等 因為無幾耐佢會有第二個

同佢去完旅行無哂錢
走唔到

可唔可以唔好話我知佢會有第個
我接受唔到

同ex都類似咁
又係因為夾而好快一齊
又係因為想要自由而分開
講到尾其實都係因為唔夠愛
錫多d自己啦
之後諗番就會覺得自己挽留等待係on9
因為對方早就開始左自己生活
由佢講左分手個刻開始 大家已經係各行各路

利申 藍絲

講真
男人真係愛你嘅話
佢唔介意你唔識打扮
所以你唔好質疑自己係咪唔夠靚
只係佢唔夠愛你
你做咩都無用

我諗佢係良心發現唔想再拖你，先講分手
衰啲講 所謂嘅唔想拍拖
心底嗰句都係〝唔想同你拍拖姐〞

其實你自己都知佢係咩原因走
我都明嘅 知道還知道
但做唔做到又另一件事
所以大家叫你唔好等都嘥氣
我諗你有日等到好攰嘅時候就會放手

就咁睇返其實你同佢都冇做錯D咩，佢又冇呃你D咩，分手得乾淨D都好

其實無左我佢生活得係咪會開心啲
明明大家都曾經可以朝夕相對都無問題
明明佢話我地了解大家多左
點解咁樣又要分開

佢從來無介意過
反而覺得我素顏仲好睇

我知道潛台詞係唔想同我拍拖
但假如佢搵到第個我會好手足無措

我希望我快啲攰快啲放手

真係無機會一齊返咩

愛一個人都可以有自由 只係你地唔識同做唔到

其實我同佢同一類人
佢知佢做咩決定我會支持佢唔會阻止佢除左溝女
佢話遲啲去grad trip幾個月我明我理解
因為我都會
我唔介意中途去搵佢join佢
但點解咁絕

首歌係我想同佢講嘅野

雖然好hurt 但佢真係會開心d
如果唔係都唔會選擇分開
了解左唔係大晒 佢想要嘅係自由
其實真係好自私 但係無計 鬼叫你愛佢咩
襯未泥足深陷就快d離開啦
佢係掛住你 自然會揾你
如果無 你就只係浪費緊自己時間
加油

其實唔係長文
係好多段落
不過樓主加油啦

佢無掛住我
其實好多野都知
但自己總係好難接受

多謝

要加油

如何加油
我應該點做
其實好茫然

好慘
時間會沖淡一切
但直到個刻黎到之前樓主都會痛不欲生
共勉之..

佢唔信人無左邊個會死
佢話佢心目中自由大於一切
個心好痛
穿左個窿咁

明明好sweet
半個鐘內變左分手
接受唔到
仲會ff佢係咪有咩苦衷
唔想我傷心所以用分手使開我

睇完成篇野淨係覺得你好on9
見到「long d」個幾月我已經
仲要分手分到自己咁無尊嚴

撐住呀巴打

我都覺得自己好無尊嚴
點解可以咁
明明同過自己講唔可以咁無尊嚴

睇完有以下心得

第一
愛情入面 你要記住 一定要愛自己
就好似你隔離fd都同你講要對自己好d
所以個d咩我就曬你啦你想要自己想做乜就做既係行唔通 你好耐之後望翻就會覺得自己咁做好on9
(過來人)

第二
樓上都講得啱 我覺得女仔係要學識下打扮
曾經我ex都好唔鍾意化妝 我都係想佢一時化下淡妝俾我睇 講真個陣由我識佢到一齊個陣我都係見佢素顏 但都會想望下自己女朋友打扮過既一面 所以我覺得可以學下打扮下 少少就好足夠

第三
其實我覺得個男仔唔夠愛你 佢係愛你既會更加顧你既感受 所以就咁聽你講我唔係好明點解你話你地夾
因為我自己覺得因爲鍾意去旅行而覺得好夾有d講唔通🤔

Between 我想問個男仔係咪射手座？

如果你覺得等佢會令你好過啲嘅 咁你就等啦
不過 你做好心理準備你唔會等到 佢係唔會再返轉頭
慢慢抽離同學識同自己相處
做啲你喜歡嘅事 散下心啦

我都試過幾日瞓咗喺張床度
唔食野唔飲水就咁瞓咗喺度瘋狂地喊
瘋狂地聽情歌
所以我都好明白
喊多幾日 好啲嘅話
可以嘗試去做一啲自己平時唔夠膽做嘅嘢

唉我明白啊
我分左手半個月
喊左成個星期 野又食唔落
行行下係條街到都會喊
之後斷斷續續都有喊
個ex係講太忙太多野做 唔想拍拖住
但分手前幾日都係好地地好sweet
又話咩係有鐘意過我
其實睇完我都明哂
姐係而家唔鐘意我 唔想同我拍拖
但自己都係放低唔到 覺得成個世界好似得番黑白灰

我會記住以後愛自己多啲架啦
係價值觀 目標 性格 都好似
唔係射手
如果星座係可信咁我應該同佢好夾

等佢真係會令我好過啲
好似感覺我仲未完全失去佢咁

其實唔長

人地講到咁明就冇喇，等時間過去慢慢沖淡。

太突然啊
突然到我完全睇唔到有咩跡象會分手
而家唔同我拍拖
可唔可以將來同返我拍拖

咁我慢慢等下啦

唔好傻啦 唔好等佢喇
其實慶幸既係佢早d同我分手
如果再一齊得耐d我應該仲傷心
所以你都要振作啊！

我覺得佢好撚靚仔好撚型好撚正
但我啲fd個個都話佢唔正
咁我聽佢朋友講佢唔係呢啲人

明明唔係一齊好耐
點解會咁傷心

我long d 過我明

變左心都好難再挽救到 希望你睇得開

會努力

明顯 你愛佢多過佢愛你
對方想分手 做咩都無用
再講咁多 拖拖拉拉 話咩等佢 連自己尊嚴都失去埋

你一定好醜樣仲好chur好煩

中哂

咁可以點算
實在提唔起勁去做任何野

其實你自己都知 係因為唔再愛
當佢淡左個陣你做乜佢都冇感覺

時間可以幫到你啦 慢慢習慣 狠心d一刀切 delete contact 搵其他人傾下計都得

個男仔無keep住當sp都算係咁

條仔愛過你，但已經唔愛你。
如果愛，可以用時間/努力換到，咁呢個世界就唔會有咁多人單身啦。
你越在意越用力，咪越走唔出。
如果真係有緣，點知佢他日會唔會返轉頭。
總之，呢刻享受開心做自己想做嘅事。

可能佢feel到樓主既真心 所以放佢走

我對住朋友我講唔出野
佢地個個都覺得佢好衰
係到慶祝我同佢分手多於安慰我

咁希望有緣
絲打好似看破紅塵咁

其實佢不嬲知我真心

無話邊個衰既 當你狠心del contact 之後好快會好
我long d完 delete 左之後半個月就無乜野
當然個2星期係好難捱
而且搵d唔識既人傾會好d

所以先上黎尋求慰藉
絲打你好好
過來人係唔同D
時間過得快D就好

我係輸J數紅巴
搵d野做下跑下步去下旅行 唔一定要坐飛機 一班人行下山都得
唔好聽失戀歌住，好快你會過得好好

dd
浪子
但有良心

街都出唔到
工又返唔到
覺得自己好無用

好人啦

行出第一步先啦 一日唔肯行 一直覺得做唔到咁點去克服。我曾經都好愛佢覺得佢係結婚對象最後都係唔work
第一步無人幫到你架

又或者真係好

你太chur喇 男人頂唔順

係愛情上面樓主真係要學識保護自己
你太過主動 冇曬女人應有嘅矜持。
男人係犯賤的 越容易得到嘅野越快冇興趣
我只能說你同佢只不過係短暫嘅激情而唔係愛情
點都好 樓主加油 希望你可以快d走出呢個陰霾

真係幾豬下

以後唔chur了

唔識拍拖都係做毒撚開心D

你chur過d咩有無例子

其實我講唔出
可能係分手比較chur返佢一齊
同埋成日想見佢

但我總覺得只要佢肯同我講我有咩問題我都會慢慢改
我成日問我有咩問題你要講出黎
佢又話無 你好好 係個時去日本日見夜見佢有話我好煩

佢唔愛你就係咁簡單

好認同上面個巴打咁講
樓主完全未了解到個男仔就訓身all in
同埋愛情唔係你遷就對方就代表你係好好
一段關係要雙方去維持，就好似一條繩咁大家都拉扯住
對方突然放手，你點拉都無用

其實好多野都係我以為
我以為一直以來佢都係愛我
一直以來我都只要大家珍惜大家都會相安無事
太多嘅我以為啦